情人遊天地

日月換行李
.
.
.
.
.
.

陳詠謙其實想寫「日月換含你」